唔係講笑，中國已經反擊緊美國，再加上外交部的強力譴責

慘豬豬

嚴重打擊美國民生同經濟 嘻

嘩....打死人咩...

嘩屌唔玩啦唔玩啦

唔好阿

準備有 唔撚係掛.jpg 熊貓版

養呢兩隻嘢貴到飛起
真係代美國多謝你啊

哇，出到呢步，世界大戰啦

亮劍了

又撚熊貓

熊貓: My American Dream

屌喺美國好食好住
又要返地獄鬼國

屌點算
無左呢兩隻野美國仲唔陸沉？

唔好報復呀

哦

熊貓表示:我DLLM

真係亮劍啦

梳囉

李香琴：

世界沒日呀
慘無人道呀

隻熊貓慘

Push

隻熊貓好慘，又要搬返地嶽住

🐼： 仆街 要番地獄四川

大鑊
咁人地用左咁多錢起既熊貓園咪蝕大本囉

操你媽的我國真是牛逼死了

熊貓rip

屌那星咁係罰隻閪貓啫

隻熊貓慘啦

喺美國好食好住，依家要翻鬼国食麻辣火鍋

美國要認輸了

有冇「我唔想返支那」版本

熊貓：屌！我唔想返中國扑嘢啊

好驚啊

都唔知有乜撚用

仆制啦 冇熊貓睇 我會死

PANDA 話..
我唔想返去呀

好撚好笑

唔好呀

好慘佢個樣

對熊貓好慘

唔識分樹熊同熊貓？

熊貓

咪話準備有

眼見連登一邊話立法會無可能過半, 立法會廢, 無用。我明。

但係老豆豆講真係會有和理非, 會想係個制度裡面盡可能改變令普遍市民既聲音可以主導個政府。

我亦都知好大部分人係堅信五大訴求，缺一不可。
首先係要政府回應、答應五大訴求先。
其中一項係真雙普選，如果做唔到依樣野，係唔可以一步到位做到從體制裡面改變香港。
但係淋病政府一直冷處理，一路拖，拖左我地半年依家先出個<<獨立"檢討"委員會>>。

我個人無咁叻，我唔知道政府黎緊會點做。
我唔知個政府想拖我地幾耐。
政府唔回應、答應。我地就升級再升級。
就好似打緊一場長久而睇唔到終點既仗。

但係立法會選舉下年黎緊，話長唔長，話短唔短，好快就到！
我地仲係到自己人屌自己人，做人都要有Plan A，Plan B。
點解仲唔可以停止爭論！

五大訴求我地要政府俾到交代我地，缺一不可。
立法會最基本野要做好，夠資格就登記做選民。
兄弟爬山，各自努力，目標一致。
繼續high人權法、區議會，我睇唔到香港人出路！
區議會贏，人權法贏，然後我係幾等公民?

D 濕9政客我地睇下就好啦!
我地係爭取緊人一出世就要有既野!!

再係咁下年立法會會無，4年後區會都只係一個循環。

"祈求 民主與自由 萬世都不朽 我願榮光歸香港"
去左邊?
自己香港自己救！

推下行動post好過啦!!!

懲罰美國，定懲罰熊貓？

一隻動物有撚用呀

Sor未訓醒get錯

美帝: 憑實力攞到D熊貓 憑咩要我還

從此熊貓從北美滅絕了

呢個將會係對美國一個重大打擊

FYI

隻熊貓心諗：拖埋我落水做乜勁

頂

有乜報服方法丫，咪又係亂咁捉在中國美國人

冇人想要呢兩隻野wfc

兇多吉少
做咗人質

熊貓：我唔要返大陸啊

美國：我不打了.jpg

嘩！呢招真係絕呀

用動物做為談判籌碼

無腦又殘忍

dllm真係好L得人驚

等睇解放軍隊去美國解放50個州

被回國了 慘慘熊貓

又要返返去聽普通話

中國停手啊

Rubio
如果Rubio同Ted Cruz 選到幾好

嘩好驚呀
快D收返啦仆街

熊貓好慘 要吸返中國廢氣

對熊貓母子好慘呀
難得逃脫, 又要返番去地獄
聽開英文,又要聽番D捲脷音

兩隻野擺喺度又要洗一大筆錢，啲糧好似要同返支那買，又唔可以養死，唔係一陣嬲嬲豬 送盆栽都好過熊貓

哇，好慘
美國公民以後都無得睇熊貓

係就收埋美國d蝗啦

最受打擊既係對熊貓

btw，養熊貓唔係好撚貴嫁咩？

仆街
收左隻熊貓美國點算

old news

拉

巧驚驚牙

對美國造成沉重打擊

返到去會唔會被判間諜罪

01真係弱智

......
我登兩隻熊貓慘 明明可以係美國食牛扒家要下返中國食雜扒

隻爛鳩熊貓要黍都冇Q用啦

好撚恐怖呀 屌

聖地牙哥表示歡迎

攞返晒全世界啲熊貓，發爛渣

一向d熊貓養到4歳就要返中國

唔好咁玩隻熊貓啦陰功
要返去支那

熊貓好慘，失去左美國藉，快d生返件雙非啦

送咗出去嘅嘢可以收番？
咁仲係送？ 係借，殖民吧？

嘩唔簽喇唔簽喇
好驚呀

求pin做頂

呢個報復不得了

熊貓：我唔撚想送中呀

要收返啲動物當係報復 你話羞唔羞家

美國人無咗熊貓好撚慘㗎喎

Who fucking care panda

5月old news

熊貓: 我地係無辜架

瞓低隻熊貓：唉今次仆街啦，要去食periodic table

收番隻熊貓就叫反擊

中國人剪綠卡未

熊貓:屌，咪撚迫我返去，依到好食好住，又捉我返去性交

啲熊貓好慘要返去地獄鬼國住

其實啲熊貓係軍事用，本身咁廢既物種一早應該絕哂種，係中國先養，熊貓唔會叫唔識反抗，佢地比人send去外國前已經殖哂晶片，係接收器，當地間諜去動物園行近佢就會自動連線，可以將情報upload比熊貓，熊貓會即刻轉載比中方。
如果中方收返熊貓，對外界黎講係軍事上既表態，對你地黎講就緊係笑話。

支那官有美國藉 邊個驚啲?

貴之餘好大部份錢係去支國到
又搬石頭砸自己腳

嚇死美國佬了

哇屌，好屈機喎

嘩好驚呀點算

Panda : 我要申請政治庇護

唔玩喇 返祖國喇

笑鳩死 得呢d野妄想可以要脅人

panda is the main character in teken...china will not allow any panda to appear in any games made by the Americans

屌熊貓好慘
係美國好食好住
返支那長期比人虐待 無病養到有病

中國又贏

哇

old news, 五月

幫熊貓.....熊貓係無辜嫁
聲援

咪話未訓醒囉

熊貓真係多得陳同佳唔少

笑到仆街

嘩好撚驚呀

要返去鬼國

建議你post去幫港出聲

哇，好嚴厲反制
不過射兩支導彈去美國仲好啦

唔識
咩黎

事實證明係中國人眼中
就算你移左民
你一日係中國人
你一世都係中國人

原來後果自負就係咁解
明白了

維基解密都有講，係哩度啲人無知

幫你推

有得收回架咩
唔係送比佢係借比佢？

人唔笑狗都吠

與其送2隻熊貓返去
不如送埋D美國藉蝗蟲返去

sosad

本次報復最大受害者: 熊貓母子

咁美國其實可以拆咗佢啊
科技咁發達 唔係咩

無左吉祥物會天崩地裂

我唔想扑嘢.jpg 我唔想返中國版

E-hentai裡站梗

租熊貓跟本揾笨
唔還＝送錢畀支共

哇竟然出到收回熊貓呢招，美國點頂啊

可憐的熊貓，要送中

兩隻熊貓咁得意 唔好啦

我真係好驚啊

中國人基本上同熊貓一樣～拿到綠卡中國都要拉鳩你返去

唔該收埋海洋公園果兩隻，除非得個擺字之餘仲浪費地球資源

痴撚7線

咁美國唔洗驚華為會偷到美國佬啲國家機密啦

屌
點夠你玩呀

好陰毒 佢咁樣攞走左隻熊貓
一定會令到成個美國陷入抑鬱之中
生產力下降
國力弱化
民生差經濟差

呢個有畫面

笑撚到我

Ok

你估人地一開始想接收你對熊貓咩屌
係你格硬塞俾人咋仆街

熊貓無罪的

老實講完全唔明熊貓邊忽可愛

叫d人扮熊貓咪得 又少d人失業

糧食不足

熊貓：終國唔夠豬肉

養唔貴，養之餘仲要俾錢支共，哩條數先襟計
收翻哩隻野翻去係好事

咁香港個隻係咪都要收回molamola冇熊貓香港人會死

仆街，出大絕，gg了

強力反制

培育最終兵器熊貓人

笑到

熊貓好慘

熊貓: 我唔想俾中國遊客撚

exhentai

熊貓: 唔制呀我死都要做隻美國鬼

咁又唔同意喎
超級爆炸可愛尤其送左去日本嗰d

有無問過佢地想唔想返去？

好慘

5月嘅新聞?

中国開始撤僑喇，美國真係要小心

屌你笑撚死人咩

隻熊貓應該絕望 返到中國會唔會抑鬱

熊貓又要番鬼國

屌

洗唔洗咁狠呀中共

想嚇死人咩

熊貓好慘呀

明明移民咗去美國，好食好住
要返去支那食重金屬

11.28 愛丁堡 鐘樓
12.1 遮打
12.2 廣告界 五天罷工

美帝國同佢租熊貓
租約完未還返比佢囉

熊貓：屌我唔想返支那呀！

美國人冇熊貓睇會自殺架，死人數會多過黑死病架，美國收手啦

大家快簽

美國今次失算 點估到會喺呢方面反擊

可以呼吸霧霾同食元素表
希望佢地返去受得住

中方收回所有美籍中國人未

好驚呀

收埋維尼個女啦

隻熊貓啲內臟 rip

當我無簽過

你送比我都唔撚要啦
都唔知有冇乜暗病 病毒

真係笑左

你估唔洗錢租對熊貓咩
有本事咪收番曬啲熊貓
睇下邊個慘啲

收回熊貓

咁點算？

熊貓只係冰河時期遺留落嚟嘅動物，遲早都係會絕種，又對生態冇乜影響

養嚟為咗外交、軟實力

中国人出手收返兩隻熊貓
美帝離滅亡不遠了

哇！！唔得！！！！

熊貓比人搬嚟搬去

美國人：無熊貓玩喇

美國心諗多撚謝
熊貓食咁撚多野又無撚用

雜種個女仲奶緊侵侵碌野

仲唔嚇到你標屎？

好厲害既招式
熊貓貓

熊貓: noooooo

褲已濕
人已驚

要返中國城啦

高招喎
今次美國仲唔冚家剷？

屌那星 我鄧隻熊貓慘咋

拎埋香港兩隻閪野走啦
又唔郁淨係食食食
同支那人一樣

仆街要返鬼國

2隻熊貓心諗
我地扑野啦扑野啦
我唔想翻去鬼國呀

幾時召回所有鬼國留學生?

好慘
熊貓：我是無辜的

香港個兩隻俾翻大陸喇，成日一係就里埋，一係就揾個pat pat 對住人

熊貓: 屌 我唔想返中國呀

好重手

之前睇馬田好似講過養一隻要廿幾萬一個月

笑死

熊寶寶好慘

送中

你個標題 再睇埋內容
真係頂你個肺 笑死我
😂

美帝:唔打啦

想打死人咩

報復隻熊貓

支那又被外國人，欺負了

又廢又小氣俾人踩到上心口跟住收走你隻熊貓

屌一黎就咁大鑊

唔喺嘛
熊貓咁辛苦先移到民
好毒呀

收啦 撚有人睇你隻熊貓咩

食錢食到傻 每年重要俾一大筆租

笑撚死人 睇曬11頁 上埋熱門 都無人知段新聞係5月既

麻煩大家簽一簽，要求浸浸盡快草擬制裁名單

無熊貓睇日子點過

環球時報:美國搖尾求饒

炒車係連登常態

改養棕熊

我地香港送翻兩隻連豬過去

沒收熊貓綠卡

藍黃是政見 黑白是熊貓

慘，熊貓也送中

嘩屌一亮劍就咁撚癲
好撚惡好撚驚

笑撚死

送蛇獴

熊貓: 我屌你老母 我唔要返中国啊

熊貓核彈

養熊貓嘅錢都慳返

聽講佢食啲竹好似東江水咁貴

隻熊貓先係最慘嗰個

改做 屌，我唔想返支國

唔夠豬肉，咪要食熊貓，美國幫佢地養便宜仔

熊貓：唔關我事喎屌，我唔想去支那呀

仆街 係咪最後一張牌喇

亮劍鳥

收哂啲熊貓人地仲有咩剩

嘩！無咗熊貓睇點算呀！

舊文呢嘅

其實支共當熊貓係咩身鮮蘿蔔皮
比面你先收黎養渣傻仔
屌你其實又柒又臭...無人想睇

打撚死人咩

貓權

中國人，報仇！

No~~~

要絕種了

怕怕了

好慘...............................隻熊貓
熊貓是無辜的

熊貓 : 屌關我咩事呀

美國滅國啦

仆街好撚驚

改返: 屌我唔想返支那啊

唔買你豬肉，收返D熊猫，即叫即食！

美國要小心呀，今次反擊真係好勁

係 真係CLS
根本就係租動物俾外國擺
D死人熊貓又要食特定既竹
我諗整條速龍出黎養仲平過養熊貓

唔該哂

熊貓好l慘 明明只係動物一隻

笑撚左

中國人 報仇

咁幾時回收番甴大大同強蟈高官d 仔女

唔好呀 好慘呀

呢下反擊對家好撚痛呀!

返到去支那肯定好快死

天呀唔好呀

好殘忍呀

收埋d支那移民 反制

好驚！

美國真係要準備好呢個反擊唔係講笑

ww3嘅導火線係熊貓

美國仆街了

亮劍

熊貓：又要番去冇啖好食

辣撚到

係「做麻辣火鍋」

養熊貓其實好大開支

熊貓：唔撚係卦

你地玩還玩,熊貓係無辜架,好食好住依家要翻去食藥做生仔機器

呢d 大食懶 晒米飯 連搞野都唔願意

嘩，美帝慘喇今次。熊貓都無埋

咁玩法
時差到咁大個黑眼圈

送中
🐼：

呢隻熊貓都比人收左皮

堅㗎堅㗎，話隻熊貓會申期政治庇護。。

最慘係隻熊貓, 要返支那

熊貓好慘呀

好慘呀 隻熊貓

熊貓真係慘，要送中。

你地咪玩膠啦
啲熊貓好撚橙架

番左生啦

咁熊貓同電話點比

你覺得支那會善待佢地咩
諗起都陰功

屌熊貓好慘

點解大陸仲未開始反美國貨 不如推佢地一把

熊貓已成制裁對象

600萬一年喎 中国唔賺啦？

熊貓好重要呀

熊貓：關我撚事咩屌我政治冷感都要被送中

應該將句野改成
屌，我唔想返中国啊！

食草咋 扒

等緊呢張圖

收返兩隻熊貓嘅綠卡咁仆街 人地享受自由空氣 美國應該即刻立「美國熊貓權與自由法案」反制中國

🐼：日撚日地震，俾我抖下得唔得

嘩 美國大撚獲了

送大陸啦

冇左呢2 隻野會減國力

兩隻熊貓返大陸
大陸啲小器方丈會定佢地叛國罪
送去集中營勞改

強烈要求世界環境組織庇護兩隻熊貓，免被遣反。

咩電話點比，你估係你用緊個啲咁low tech咩，你無發現啲熊貓成日唔見人? 有時佢地都要趕report唔出得黎同人玩

熊貓是屬於世界人民，不是大陸的。

原來熊貓先係支那終極兵器

Poor panda...又要番四川扑野

熊貓好得意
比中共淪為政治工具

獎勵美國,懲罰支那

美國一年慳返唔少錢

舊新聞黎

勁

冇熊貓睇

中國唔夠豬肉食

好撚驚呀美國不如取消人權法

5月呀…

嘩 美帝今次真係仆梗街

Diu，熊貓好撚慘

四川大地震 成為全城熱話
世界各地已經捐左n咁多錢唻幫四川既"人"
點解無人肯捐比四川既熊貓??
5.16 學校早會搞左個四川唔知咩
放左d片 有段 d人係咁喊 佢地喊到好似笑咁 搞到我笑左幾野 都幾大聲 之後比爸b 打左野XDD 但真係超好笑- -"
我對四川 真係可以講係 無感情 關我叉事咩？？
我睇d新聞 仲可以笑得出
完全無覺得傷心 同情之類 何必搞到自己唔開心呢??
咁唔開心法..咁打後果一星期 真係要喊哂口？？
已經捐左咁多錢仲要我捐?? 你無野阿？？=]
自己都唔夠用 仲要比人用? 都痴痴地既XD
都係同賴曉傾得埋d XD 出禮堂門口
有2個男生 拎住個箱 個個都捐 我同賴曉都超high唔捐XD
原來 見其他人都捐 自己都唔捐係咁爽XD
個個都捐 多我一個唔多 少我一個唔少啦 唔捐都有
3萬6千以上 四川都發達tim啦
外國仲要用美元 歐元 英鎊 ?過唻人民幣 咩都夠啦係咪阿??
大陸d野仲要咁平.. 咩都夠Q哂啦
點解無人理D 熊貓?? 熊貓國寶喎大佬 大過哂D 屍體啦 就唻絕種啦喎…仲唔理？
第時D熊貓無哂你地好野..
OK 你可以話 D熊貓對我地唻講無用
D死屍夠無用啦 有屁用咩?
就算死唔去果D仲 爛手爛腳啦 對我地無影響囉唔該
D熊貓就唻絕種啦 佢地死哂點有下一代
中國點會有國寶? ( D熊貓生係中國真係ON MY GOD！
四川D人有叉用咩？
對社會無影響 係！ 有影響 呢家咪有影響囉
搞到d無謂錢嘔哂去d垃圾到 捐唻都O徙錢 不如唔好捐！！
你地係咪嫌錢多先?? 係既 唔該比熊貓
熊貓係中國獨有動物 已列入世界級保護動物
四川 已經係死城 真係o徙錢
呢家d野咩都加價 留返d錢比自己好無？？
如果四川有行動 捐比熊貓 我一定捐
好過比d垃圾 死多d咪好囉 醫院唔洗咁迫 唔洗無位
唔洗怕無得安置佢地 唔怕唔夠物資 唔洗怕人口過多
少左d人排放所有垃圾 少左個人失業
唔洗放d錢係佢身上 唔洗怕佢地病
至緊要 少左件廢物！！
咪幾多好處 死多個人 又有大把人捐錢 你地話係咪
死好過唔死先XD 還掂都死左咁多件 唔差左死多5千個=]
咁地球真係有救啦=]
四川萬歲！！ 四川死哂城 真係抵死
鬼叫佢地大陸咁鐘意 貪污 佢地死 做乜要連累我地喎??
真係痴痴地 個個機構 學校 乜叉 乜叉
都搞捐款 我地d錢仲得了既？？

除左啲熊貓好撚慘都唔知講咩好

屌，我唔想返中國呀

molamola 動物園冇動物睇喇今次 嘻

熊貓慘成砲灰

熊貓話唔想返支那呀

美國人應該想像唔到無熊貓既日子
因為佢地唔care

求下你唔好呀，冇熊猫睇會死㗎，真係唔好呀！！！

香港𠴱幾隻我都係睇過一次咁大把。

放第二樣代表中国嘅嘢囉，例如小熊，名可以改維尼。

熊貓送中了

死啦 死啦 要輸啦 點算啊

starting from something symbolic !!

美方付出沉重代價

好驚呀！

要佢扑野慘啲定返蛆國慘啲?

要返中國扑嘢啦

中國人權都無 動物權更加無可能

如果真係取消左果兩隻野嘅美國居留，咁我又真係諗唔到美國可以點報復喎！

隨時當豬肉賣

咁大隻應該賣到好價錢

憑本事借番黎既熊貓 點解要還?

而家似罰隻熊貓多D

渣㗎

熊貓：屌，我唔想返支那扑嘢啊！

冇左對熊貓 老美好傷心

屌你，入黎諗住睇下有咩招！你老尾真係笑撚左囉

做乜要搵d熊貓出氣

養呢D野都懶得扑既動物, 又要當佢BB咁湊

呢D垃圾國寶, 同支那人基因一樣, 又懶又柒

快撚D拎埋海洋公園個D垃圾走唔該

好撚小家

反共

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111 1112 1117 1118 新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 強姦 輪姦 因姦成孕

可憐個隻熊貓

熊貓如果有一日絕種
都系比中共呢班仆街害嘅

厲害了我的國!

Cls

屌你老味細個去北京動物園 啲熊貓成身都係屎冇你理 諗返起都仲聞到陣臭味

耶穌三日復活
熊貓七日復活

Hahahaha

都估到中國有反擊，但估唔到去到咁盡

Sor
笑咗

要返鬼國好慘
美國夢molamola

隻熊貓好慘要返中國

強硬應對
要打, 奉陪

仲以為收回甴明甴添

美國恨不得支那收返
幫佢養住隻熊貓仲要比返錢佢

推

咁幫佢申請政治庇護囉

每隻每年1000萬港紙以上
仲要有咩屙嘔肚痛要賠錢畀支那
死咗即刻賠幾百萬
馬拉之前屌唔落還咗畀支那

會否收番盈盈樂樂
唔反了

人地都未制裁中國，中國就先制裁熊貓

真係嚴重

好驚呀～以後冇熊貓睇。

強悍嘅反制手段，美國人無熊貓睇一定會好傷心，搞到侵侵落台

個名叫Winnie，成為中美友誼嘅象徵

熊貓：咪撚帶我返去個地獄國呀屌

外交部召見美大使：法案不得制裁中共官員

美國總統川普簽署香港人權與民主法案，中國官方抗議動作頻仍。中國外交部上午發聲明表達堅決反對的立場後，副部長樂玉成召見美國駐中大使布蘭斯塔德，強調該法案「不得制裁中共官員」。

根據中國外交部網站，樂玉成重申稍早由外交部發出的聲明內容，指美方此舉是嚴重干預香港事務和干涉中國內政，「嚴重違反國際法和國際關係基本準則」，是赤裸裸的霸權行徑，已提出嚴正交涉和強烈抗議。

他說，中國政府維護國家主權、安全、發展利益的決心堅定不移，貫徹「一國兩制」方針的決心堅定不移，反對任何外部勢力干涉香港事務的決心堅定不移。

樂玉成強調，中方強烈敦促美方糾正錯誤、改弦更張，不得將該法案付諸實施，立即停止插手香港事務、干涉中國內政，以免給中美關係和兩國重要領域合作造成更大損害。

他說，對美方的「錯誤舉措」，中方必將予以堅決反制，由此導致的一切後果由美方完全負責。

除了外交部，中國國務院港澳辦、香港中聯辦和外交部駐港公署及港府今天都已發表聲明，表達譴責美方的立場。

剩係制裁港共

Ai ya, the panda cannot become US panda. The panda is very pooor

呢個真

人唔知狗都吠

哦

斷斤計

生生世世都要做中国熊貓 共享大灣區榮耀

支共on9當有趣

侵侵：冇咗隻熊貓，世界末日了